有冇啲咩Kpop songs係deal with existential angst (此在之畏)..?

呢排覺得自己有少少畏此在(existentially angsty)想搵啲Kpop妹妹解答我嘅存有疑問(existential uncertainties)..

睇唔明個英文 睇左個中文解釋仲難過句英文
有冇人解釋下